呢個時勢想買股穩陣收息有咩選擇

如題 個市咁高

驚跌唔會而家買
賺息蝕價後悔十年

1038
823

加息 呢兩隻都收皮

無股穩陣
但而家個勢銀行股會比較好
0011, 2388

利申: 9up

真係熊市既話 收息股咪又係跟跌

3 號仔

6823

2800

係 6823 定 6 仔同823

1478

303

美債有3厘/貼近3厘

仲買乜春收息股

215

52

印度國債 6 厘

Hong Kong Bank

下年會唔會有4厘呢

435

992

美債其實點買？

3，5，66

659

其實你去成日話買債
買收息股 都想個股價升 就算買中電 股價長遠都會升
但債價就一定唔會點升
如果你純想收幾厘息另計